給各位兄弟

麻煩廣傳給前線義士朋友：
如果有受傷，又不能到公立醫院醫治，請記低杏林覺醒的支援電話46100186。